聽日真係要全民口罩呀⋯⋯

聽日好多學校都放完聖誕假復課，實有好多同胞趁放假返鄉下，復課又將班細路谷埋一齊，好易中招⋯⋯所以交通工具又會好迫，佢地又未必戴口罩，尤其小朋友打乞嗤真係下意識唔會揞口，一係亂咁抹⋯⋯

港府又無做咩對應措施，內地入境完全冇話特別check或隔離，叫d同胞自己申報，老老豆豆佢地邊會呀⋯⋯

政府無能，作為小市民，真係要戴返個口罩，隨身帶定酒精搓手液自保⋯⋯

利申 屋邨幼稚園老師 好多家長已經講定放假會返鄉下
good luck to me⋯⋯